留名睇批鬥撚雙重標準公墓園宣誓同區已完宣誓

公墓園宣誓=狗, 人渣, 港豬政權幫凶
區已完宣誓=留力再戰, 卧薪嘗膽, respect!

屌公墓園班黃絲唔敢入黎？

聽cctoy講呢d叫賺藍圈錢